無可否認，習近平真係做到野

為人民出返啖氣

會唔會有支那人有樣學樣，日日都有人掟嘢入領事館

嗯。咁快攪到亡國

支持

大大個支那人放炸彈，唔係中共做係邊個做。你有證據唔係中共做？

中華民族偉大復興了

亮劍 真男人
講咗幾個月 終於亮劍

咪係，中國北京連刀都禁哂，正常人點攞到炸彈

真係做到野 快啲煽動支那人燒哂美國啲舖頭

電腦

金拱門大獲啦